2) Se Moisa Seppa kaewtus mis sel 6mal Martsil ees olli Moistis Koggokonna kohhus, et Jaak Korjus maksab kohto teendre päewa 25 koppik ja Seppa 2 poolt päewa 2 rupla moisa ja wiib 4 werikud odre seppale samata rahha eest kätte. Selle kohtuga olli Jaak Korjus ja Sep rahhul.
(Makstud  14mal Nowembril)
